大家不如合力綜合整一個民建聯/建制派捐款名單

民建聯/建制派捐款名單
捐款比民建制既, 即是賣港賊, 起碼讓大家知道, 邊個人邊間公司邊個機構, 出賣香港人

建制派包括包括民建聯、經民聯、工聯會、新民黨、自由黨

經民聯最大金主 林建岳

有冇人知

其實應該係要搵佢旗下嗰啲小型團體 好似啲乜嘢新家園同鄉會之類，發夢聽過就係佢哋呢啲小型團體派蛇齋餅粽好似百佳禮券或者電話卡

民建聯過去十年的收入持續上升，並於對上一個財政年度創1.43億元新高。據民建聯對 2016/17年度的帳目顯示，該黨於2016年10月舉辦的籌款晚會，帶來了7600萬元的收入，佔民建聯該財年收入超過一半。

當晚籌款晚會假會展舉行，筵開六十席，時任中聯辦主任、現為港澳辦主任張曉明當時捐贈的一幅「度德而處」書法，由全國政協委員、為解放軍物業提供物業管理服務的「新恆基」集團主席高敬德，在當晚斥資 1,880 萬元投得。另外，一本由人大委員會張德江簽名的《基本法》，亦於當晚由「香港義工聯盟」主席、全國政協譚錦球的兒子譚鎮國，出價100萬投得。

由全國政協委員、為解放軍物業提供物業管理服務的「新恆基」集團主席高敬德

例如2014年的籌款晚會，世茂集團主席許榮茂以1380萬元投得中聯辦主任張曉明墨寶；至於時任澳門中聯辦李剛的畫作，則獲在澳門開賭的美高梅中國主席何超瓊以500萬元投下

搵唔到資料
搵到既全部都係中資

推

如果仍嘅籌款晚會取消左，咁佢地都好麻煩

何超瓊，新世界鄭家純都係民建聯黨員